# Близки букви

Еси много обича да разглежда думи. Наскоро тя забеляза, че има думи, чиито букви са доста близо една до друга в азбуката. Например „баба“ е такава дума, за разлика от „дядо“, където буквите имат по-голяма разлика. Наричаме 2 букви „близки“ ако разликата на позициите им в азбуката е по-малка от **K**. Например ако **K**=3, всички “близки“ букви на b са a, c и d.  Еси разглежда низ от малки латински букви **S** с дължина **N**. Помогнете ѝ да намери дължината на най-дългия подниз от последователни букви на **S**, в който всички букви са „близки“ една до друга. 
# Вход
На първия ред на стандартния вход са зададени **N** и **К**, разделени с 1 интервал. От втория ред се въвежда низ от малки латински букви – **S**.
# Изход:
На единствен ред на изхода изведете дължината на търсения подниз.
# Ограничения:
1<=**K**<=26
1<=**N**<=50
## вход
```
4 2
baba 
```
## изход
```
4
```
*Пояснение: b и a имат разлика 1, затова целия низ е отговор.*
## вход
```
4 5
dqdo
```
## изход
```
1
```
*Пояснение: Най-дългият подниз се състои само от 1 буква.*
## вход
```
8 4 
babadqdo
```
## изход
```
5
```
*Пояснение: babad е най-дългия подниз.*
## вход
```
5 2
acdea
```
## изход
```
2
```
*Пояснение: Възможните низове са cd и ed.*





